想請問有冇咩youtuber會將成首歌既原版伴奏音樂完整咁整一次你睇？

姐係勁到可以一人大致上整到晒原本個首歌成個伴奏個組成show俾你睇，琴、鼓、結他、等等一步一步加晒俾你睇

請問會唔會有冇音樂界既youtuber有做過/拍過呢類片？可以分享下嗎

廣東歌、華語或英文歌都無問題

一直想了解多d呢樣野

感激不盡

Push

bilibili有

應該唔多人會咁做 因為個時間成本好大

youtube個版權會直接收你皮

做到你以上講既野又完全不計回報既樂手應該少d

仲未計如果係香港個d少氣版權可能仲會直接投訴到你條片下架